美團CEO王興：城鎮化普及給外賣業務帶來利好

新浪財經訊 11月22日消息，美團點評今日召開2018年第三季度業績交流會。美團點評當晚發佈三季度業績報告，2018年第三季度美團實現營業收入190.76億元人民幣（單位下同），同比增長97.2%，環比增長26.6%；毛利45.71億元，同比增長33.2%，環比增長60.9%。

在業績交流會上，美團CEO王興表示，我們規模已經很大了，有的人對於擴大市場更謹慎，我相信，宏觀環境可能會有所波動，但還是大家還是有吃的需要，我們會盡力做好“吃”的部分，我們對經濟很樂觀，以及未來的經濟也很有信心，也許短期會有波動，但長期我們還是很看好的。中產階級會成倍增長，收入的增長，以及城鎮化的普及，外賣業務肯定還是會受到利好的。現在很多年輕人連廚房都沒有，基本不做飯，對於外賣就更有利，我們是最大的外賣平台，我們會從中受益。

比如，我們的快驢系統，都是可以提高效率和盈利點，我們會繼續擴大網上平台，我們對於經濟長期看法很看好。

第一站65

支那狗信一成都死

爆升

每股盈利幾多？PE幾多倍？

過夜牛
聽日睇樓

布爺好野

報喜不....

100蚊就走

大平賣

利好, 但盈利只屬於大股東

#N/A

今日跌到

明天應該撐唔住50蚊

真係好多人點外賣

allin